Сет-листы распечатаны. Гитары отстроены. В воздухе повисло томное ожидание. До начала чуть более часа...

19:30. Клуб 6ки. Будет жарко Ждём всех! Будет жарко!  Мы уже в эфире! Слушайте нас на radiomipt.ru. К сожалению сегодня мы пришли на эфир неполным составом, о чем и расскажем этим вечером. Готовы ответить на все Ваши вопросы! Пишите куда угодно! Слушай нас в прямом эфире! Уже через 15 минут начнется концерт в честь Дня Первокурсника, на котором выступит ваша преданная группа!
В 19:00 ждем всех в КЗ!    29 апреля 2018
19:15
Площадь перед ЛК
ОКТ —-> Pluto's cold heart    UPDATE: 16.00
Приглашаем всех на концерт в честь 11-го Дня Рождения Факультeта Инноваций и Высоких Технологий!
Псс, мы открываем OKT – ФИЗТЕХ.РАДИО SESSION (12.03.2017)

00:32 - THE PRETTY RECKLESS - MY MEDICINE (OKT COVΞR) 
04:09 - THE RΛSMUS - IN THE SHΛDOWS (OKT COVΞR) 
08:40 - ВИКТОР ЦОЙ - КУКУШКА (OKT COVΞR) 
13:03 - BLUE OCTOBER - SAY IT (OKT COVΞR) 
20:50 - TWENTY ONE PILOTS - HEATHENS (OKT COVΞR) 
32:48 - 5'NIZZA - ВВЕРХ (OKT COVΞR) 
40:27 - THE SUBWAYS - ROCK & ROLL QUEEN (OKT COVΞR) 
44:33 - NIRVΛNΛ - SMELLS LIKE TEEN SPIRIT (OKT COVΞR)

#Эфирвека #Эфирвека

fiztehradio.ru Будем рады видеть всех 8 марта в 20.00 в клубе 7-ки! 17.02.17 #ОбщежитиеКоридорногоТипа  